加國會議員麥凱：我要求立即釋放加國公民楊岳橋

All Talk
No Action
Sounds Good
Doesn't Work

人哋議員 action 係pass bill

首先，他被支那人

加拿大兩個公民響支那俾人捉咁咁耐都未救番！

杜魯多廢

直選可以外國籍咩

加拿大：首先你係加拿大人

話俾全世界知 加拿大passport幾撚無用

如果佢當年冇放棄到，咁會唔會多條罪

支国法律＝蝈祭法律
其他法律一概無視

佢唔係棄咗加藉咩？

冇記錯直選冇話唔可以係外國人
只係唔可以過某個%

功能早叩就係，直選係0

加拿大捉孟孟舟
點會咁順灘對加國公民

咁我柒左
自膠